麻煩揾人屌醒我

講下自己背景先
廿歲男子A0
平時基本上唔會其他異性好有興趣想追
我覺得中意得追得就係想一世
有其他女仔approach過但我無興趣就冷回應
直到有一次有異性朋友介紹佢閏蜜比我識
覺得個樣唔差 就膽粗粗去傾下計 本來都冇咩feel
之後出左幾次街 每日又好曖味咁傾計 就變到好有feel
但一當我有feel嘅時候 佢就冇feel 就話我地唔夾，就冇左

桃花泥得快 散得快 成個過程其實半個月都冇
但唔知點解我好在意呢件事
本來以前我好少發夢 經過左呢次 係日日都有發夢 都依家都半年 發嘅夢初頭每次都有佢 到依家有時佢都仲會出現

到依家咁多狗咬人 又斬人 我發現自己仲會擔心佢
有衝動想揾番佢 但朋友話覺得佢係周圍試愛 試左唔岩就唔要我
如果我仲揾佢，係唔係好on9?

後生細仔仲要 A0, 你有咩輸?
放膽去做啦傻仔

老夫成25先o1, 然後發展到而家開三頭馬車，時來自然運到